[曼_拉效應]有冇手足記得以前明明叫曼加拉效應 唔知幾時開始變左曼德拉效應

明明以前一路都講曼加拉效應 但係近排發現而家變左做曼德拉效應
係咪又出現左曼加拉效應

收皮啦

屌你老母 咬我呀笨

曼聯效應

馬尼拉效應呀on9

曼樂珠效應

呢個講法我都有聽過 到底邊樣先真

冇

樓主證實左時間旅行係可行
樓主由過去黎到2018年有咩感受?

曼加/德拉效應本身就係一個曼加/德拉效應

孟加拉校慶呀